有冇MacBook維修店推薦

唔要Apple Store，唔想再畀錢佢地賺

apple store

btw你賣到部ipad未

死都唔去Apple Store

我冇賣iPad 喎

Mactivity

平過係 eBay 自己買料自己整。老板態度一流。

推，唔敢去深水埗，怕畀人偷換Parts